【獨家消息！】本報獲悉至少2位滯留武漢港人已確診 求助港府但未有公開消息

【獨家消息！】政府日前公布有逾2000名香港人，因新型肺炎肆虐「封城」被困湖北省及武漢市，不過從未透露該批港人狀況及返港時間表。本報獲悉，至少2位當地港人已確診感染疫症，亦曾向港府求助，惟當局未有公開消息，政制及內地事務局至截稿前並無回覆。

根據該封於周一(11日)撰寫、由政制及內地事務局向「武漢中心總醫院」寄出的特急信件中提到，至少2位滯留武漢港人，已同被確診感染新型肺炎，兩人姓李、屬父子關係，其中父親在較早前已入住該院，惟兒子在檢查確診後未獲安排入院。信中指政制及內地事務局收到兒子求助後，希望醫院通融接收患者，方便父子同住以保持聯繫及家人照顧。

#信報 #武漢肺炎 #滯留武漢港人

兩隻藍屍要死就快d死

好人好者點會係武漢

香港都未封關，叫佢自己返泥囉

Push

相信支那政府

人地林鄭都無封關 做咩唔落黎啫

2000名有冇咁多?

信報

比我就開部車狂野時速咁直衝深圳灣

但係無汗封左吖嘛~唔俾出唔俾入

享受做支那人嘅榮耀

鏗鏘集嗰個李生?

同個阿藍定藍生？